認真諗下, 其實袁公弓夷係咪侵侵同全球正義最後一張牌?

袁公係望族之後, 一代實業家, 連接住由宋代士人反共勢力至民國大城市商賈反共勢力嘅最後一脈
國際戰線好早期已經去咗同維珍尼亞煙草商(founding fathers後人)共商大事, 比侵侵更接近權力核心, 係deep state入面身在曹營心在漢嗰一派嘅聯絡人, 呢個另一位巴打已經詳細分析過
一個同侵侵一樣old money最後一代貴族, 人中龍鳳, 點解美國大選呢幾個月會有咁多on9預測, 成個維園廢老/地鐵低能仔9up咁上下嘅評論?
我地美國班勇武前線(proud boys, 發誓者民兵)開始武裝化, 用國旗做棍擊退antifa blm大獲全勝, 海外美軍同cia沐血內戰爭奪部server機之際, 袁公先至突然間失智, 真係有咁啱?
我問你, 你對手係中共+globalists+how dare you+白左大聯盟咁龐大嘅時候, 將近出擊之際, 你會自揭底牌等佢地有所準備, 定係潛伏喺一間三流邪教電台到扮痴扮傻?
宋朝反共望族袁氏, 早期國民黨, 香港反送中運動, proud boys, 華盛頓, 第一次制憲大會, 維珍尼亞煙草商, 港民兵, 美國大選...咁多支針, 只係爭一條線就連得埋. 問題只係, 香港人, 你係咪真係準備好?

認真諗下, 其實袁公弓夷係咪侵侵同全球正義勢力最後一張牌?

國師你好

聖誕節仲開埋啲毒撚post

歷史嘅劇本，好多係一早寫好。

55

係TRUMP 嘅通天奇兵

我講啲野令到你好驚?

我同意正義勢力vs中共+民主白左而家嘅角力係55波, 但唔打就一定輸

通天太narrow, 通三界就差唔多